Nu, zoals ik , een hickry bark ladder niet helemaal niets kost, don't waste niets, en is net zo goed om een cirkel met, en verbergen in een rietje vink, zoals elke rag ladder kunt beginnen, en Jim, hij ain't had geen ervaring, dus dat hij niets kan schelen wat voor soort a--" "Oh, shucks, Huck Finn, als ik was zo onwetend als u zou ik rustig blijven - dat is wat ik zou doen.
